(加強文宣！) 新既長輩圖應該用咩方向設計？

我地要令長輩們繼續支持我地，要提醒佢地以下概念，以作下一次大遊行既準備！

1. 未撤回"送中/逃犯條例"
2. 未切查警察濫用武力、濫權、濫捕
3. 林鄭未下台

我覺得個方向係
要令長輩知道搞亂的社會既係林鄭

要知長輩最關心嘅係乜嘢
將林鄭同佢拉上關係
最好顏色比較強烈

利申：鳩噏

成日都比人話我哋比人搞倒分化 - 其實有冇方法可以分化對家 學共黨咁

講比佢地知
1.政府建制內閧
E.g. 建制派石禮謙被逃犯條例出賣 不惜放棄百億啟德發展計劃

葉劉女士被政府騙了 由力撐變力反條例

2.曲線突出嚴重性
E.g.逃犯條例根本沒問題 建制陳建波解釋 一年只有二百港人被送回大陸 對港人影響不大

推

agree

5好忘記財會仲要打算6月21號要過明日大嶼

新素材 from aastocks

分化建制，警察同政府

有人吹雞就歸隊ga la

做長輩圖， 一定要講D 似是而非的事實，

主要都係 林鄭 / 送中 搞到 樓跌， 股跌， D 人無工開 等等。

佢地係要穩定，同 錢， 同佢地講人權果D 無用

唔好一次過share太多information 驚佢地亂
依家佢地都唔like林奠時
可以試下分化建制先，好多廢老仲buy佢地
拎翻啲議席返嚟再作下一步

上次個張 林鄭賣港 樓趺市趺
我個家庭群組 係拍手掌 咁D年輕人就買到樓啦
我比唔到反應
我同屋企人都唔係等買樓既分類
佢呢種無瀨式既對答 我駁唔到
我最多都係話番佢黑心